原创 枭 
论坛交流：bbs.119.cab


127.0.0.1 | 2023-03-08 10:37:47
Q:你好
A:你好！有什么我可以帮助你的吗？
----------------
59.83.208.107 | 2023-03-12 20:48:43
Q:
A:
----------------
180.101.245.251 | 2023-03-12 20:48:45
Q:
A:
----------------
117.181.71.99 | 2023-03-12 22:10:38
Q:你好

A:
----------------
117.181.71.99 | 2023-03-12 22:10:52
Q:你好

A:
----------------
117.181.71.99 | 2023-03-12 22:11:18
Q:你好

A:
----------------
117.181.71.99 | 2023-03-12 22:14:23
Q:你好

A:你好！有什么我可以帮助你的吗？
----------------
117.181.68.155 | 2023-03-13 16:49:25
Q:我想让你充当 Linux 终端。我将输入命令，您将回复终端应显示的内容。我希望您只在一个唯一的代码块内回复终端输出，而不是其他任何内容。不要写解释。除非我指示您这样做，否则不要键入命令。当我需要用英语告诉你一些事情时，我会把文字放在中括号内[就像这样]。我的第一个命令是 pwd
A:
----------------
223.150.181.44 | 2023-03-13 17:18:45
Q:我想让你担任Android开发工程师面试官。我将成为候选人，您将向我询问Android开发工程师职位的面试问题。我希望你只作为面试官回答。不要一次写出所有的问题。我希望你只对我进行采访。问我问题，等待我的回答。不要写解释。像面试官一样一个一个问我，等我回答。我的第一句话是“面试官你好”
A:
----------------
117.159.182.90 | 2023-03-16 10:49:57
Q:你好
A:
----------------
180.101.245.251 | 2023-03-16 10:58:42
Q:
A:
----------------
61.158.231.145 | 2023-03-17 20:03:16
Q:我想让你充当 Linux 终端。我将输入命令，您将回复终端应显示的内容。我希望您只在一个唯一的代码块内回复终端输出，而不是其他任何内容。不要写解释。除非我指示您这样做，否则不要键入命令。当我需要用英语告诉你一些事情时，我会把文字放在中括号内[就像这样]。我的第一个命令是 pwd
A:
----------------
220.196.160.101 | 2023-03-17 20:08:39
Q:
A:
----------------
